拜登：try your breast

Joe Biden: "You're trying your breast, but it never feels like enough."

陳克勤影響力跨越太平洋

陳克勤

經典回顧

It is a little bit surprise for us, but er... we will 搓 our breast to er...er...er... still... er... try our breast to er... nod jus er... criticritiz the govern蚊思 poli思, but 屙鬚 覓 some er... good sugges唇時, in order to 現prove the people'時 liveli酷

拜登必勝

10

9

8

7

6

5

4

呢個好笑

我登

咁樣就算佢反共勁過trump都冇用...係個老人癡呆

叫條伯父自己買隻豬try飽佢!

買隻中國幼幼

3

2

1